[突發]香港仔隧道出口馬會對開撞車

冇必要唔好行香港仔隧道出